唔想復必泰冇晒呢有好多陰謀論可以揀,但絕對唔可以用復必泰入唔到貨呢D陰謀論

只會令班藍屍都搶埋一件
你應該要選擇散播科興好過復必泰
或者復必泰死亡率仲高呢D陰謀論

咪少一半藍屍同你地搶囉屌
除非你地想救撚埋藍屍

講撚到打左就會無事咁

咪就係